[已Fact Checked] 日本當正拜登係好朋友

冇p圖

樓主今日第37介post -.-

你点睇我咁多個都唔係廢post

樓主換咗人 似夢狗hacked

樓主係支那狗 ？

錯 夢狗淨係識推同保護樓主拉

你係咪藍絲來架

点解咁講？

咁似邊介？

sorry ❤️😔 我用語音有時會自己轉簡體 而家有冇好d?

似到。

層主係支那狗？

日本雅虎投票
如果拜登當選，你認為日美開係會好左定壞左
大部分人投壞左

yahoo同google梗係唔同啦
yahoo咁少人用 呢十幾年全世界大部份人都用google

雅虎多數五毛